覺唔覺港股好容易令人抑鬱？

永遠高開低走 升少少 跌多多
日日mon住真係會抑鬱

轉投美女懷抱啦

好廢
上星期跌凸, 依家又跌

走緊資啦
赤化到咁
手上仲有1137、5、2888